有冇人父母冇朋友

我老母一放假就係屋企訓 好少出街
平時反工 日日生活如常
人老左係咪只有家庭而失去社交
岩岩聽老母同人傾電話 話都冇朋友咪唔出街囉 個心好唔舒服

Poor?

我自己都無朋友
老豆老母個圈子真係好細

Little bit

我都冇乜朋友

香港有朋友咪即係比人利用 比人出賣

就算冇朋友 都會喪出街

自己都冇朋友 唔覺心痛

讀完書就冇朋友

以前冇，有左fb whatapps 聯絡番以前同學 幾多野傾 同玩 50後

咁同邊個傾電話

親戚

女同桌？